400內有冇咩機械鍵盤介紹?

鍵盤到期想換鍵盤

淘寶貨
二手鍵盤

有冇入門級介紹?

因其都得啦，反正質素唔好得去邊
機械鍵盤唔去到近千，都感覺唔到分別

好

gskill 新蛋black Friday時買
3舊水
幾抵玩

小米

實好用過國產的，幾抵用

我有啲二手嘢你要唔要

淘寶HP 機械鍵盤都唔錯

夜D去深水埗睇
如果睇唔岩就去
深水埗電子特賣城買
人體工學式有線鍵盤 ~ $25

就400 放個二手razer blackwidow 啱唔啱洗？

400蚊一手都唔會買
razer

用左razer打機fps都加十幾啦，抵呀

AULA 夠平。

HyperX 火星鍵盤

YAHOO拍賣到搵到間賣
威剛 XPG Infarex K20 RGB (青軸) 299
賤驢 612 Mechanical Gaming Keyboard White Color 白色(黑軸) 169

好似唔錯

400蚊買燈真係抵到爛

岩岩去黃金試完隻1500蚊既
我感覺同我屋企個隻50蚊色差唔多
只係好禁小小..........

機械鍵盤比其他鍵盤好㩒外你仲想有咩唔同

可能係發光勁啲囉

Ducky Zero 3108
ikbc C104

機械鍵盤咪就係sell手感
你只係想要rgb光污染，淘寶幫到你

打錯
我打小左個貨字
應該係同我屋企50蚊個隻貨色差唔多

你試咩軸
青軸應該好明顯有分別，聲同手感都係